狂賀！何妖屯門被襲！！！！！

睇新聞一陣後補

好似有個藍杉呀叔做獲佢

藍絲暴徒!

小鳳姐出場

演得幾好，大家唔洗理

咩事？

呢招陳水扁都用過

何妖叫人做野但比唔夠錢，好正常

死得未

做咩打得咁細力

自編自導自演

但係小心係區選政府毒計

一滴血都無？唔好整死佢,要佢半身不遂,死又死唔去最好

對街揾人做戲 想cut選舉
血都無滴

好似中左刀

自編自導自演？

中共斬得人多

但佢似乎唔傷?btw未有source唔推住

上街開香檳慶祝

自導自演扮慘呃票？

唔割

又話有便衣守著？
咁易落到手？

唔見血

年年有今日

義士

勞資糾紛姐

幾時嘅事

取消選舉前奏？

好似好輕傷

藍衫阿叔被人㩒低，好似仲傷過何妖？

做戲啦

個身血都無滴 佢濫用白車咋？

俾人打到除晒衫？

唔死就咪po 冇野值得高興 反而幫左佢宣傳

選舉近了

聽講收咗三千蚊做戲
流血+300
上白車+500

血都無
做戲都做好啲啦

好撚多廢老

斷手斷腳先算

唔太傷，屌

屌 好痛啊

苦肉計，要打佢揀咁多人助選果陣打？

博拉？

洗唔洗幫手

自己手足唔好咁

流血+5000

何妖又有新戲上畫

有冇找數比演員

正吖喂 最開心係呢單

做戲姐，有冇片睇？
之後啲人就係咁投佢票

明知有便衣狗係附近保護都落手

有人非法禁固 濫用私刑喎 政府POPO快啲譴責

呢區有狗宿

又冇咬甩耳仔，又冇中肺，刀手唔掂喎

陳水扁

佢唔值咁多

苦肉計

大龍鳳

英雄呀

坐係擔架即係冇事

721筆數

最驚係博同情

屌

自編自導架

推

何妖未找數

呢啲就真係自編自導自演啦

呢條友今時今日仲呃到?

見佢咁多血

尋仇

有無斷腳， 無既話只係扮野，呃無腦藍絲投票

你睇最尾個張圖就知極有可能係自編自導

流血個個反而係藍衫 唔係何妖

斬咗人又話對家大龍鳳
好撚難服侍喎

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

最少學下陳水扁咁先啦

冇斷腳冇見血
陳水扁2.0

好假場戲
演員可唔可以後生啲

又做戲

想暫停選舉咋

做夠戲啦 何議員

打佢果個仲傷過佢喎

阿扁啊！！！！

咁太古城個候選人耳仔都甩埋喎

點解冇著衫既? 咩情況下遇襲?

Vcity

死左再同我講

黃嘅唔計

碼頭

有便衣護撚住佢

血都無滴

擺明自編自導自演
大家其實知唔知依場運動已到尾聲?

以何妖而家既身份地位
如果有手足諗住做佢 佢會咁乾淨?
有理由相信係自導自演
製造藉口取消區選

文宣 話何妖自編自導

似係碼頭 佢個選區

呢d就捉到犯

同當年陳水扁中槍劇本差唔多

自膠 海翠先岩

鋪排取消區選/博同情 大家睇路

個藍衫阿伯都唔多似係黃啦

自導自演，又話破壞選舉公正性啦，好驚唔夠票咩

天地有正氣！
俠客精神值得欣賞

藍衫阿叔好傷下喎，流曬血🤔何妖血都無滴個阿叔比黑警打到流曬血咁

平時佢擺街站啲狗十級保護佢
依加話受襲

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

+5000

狂賀

搶口搶足咁多年依家先比人打係咩玩法

係唔係四中全會之後既 Order

藍衫人流血仲多過何妖

好奇一問，港版董卓冇人伸多幾腳？

呢件有古怪

平時何妖做選舉宣傳, 有大量狗隻護航
今日就偏偏失蹤

同黑社會打交道就預咗啦

有請小鳳姐

自已做戲 仆街政苦陣間又出稿 話暴力乜乜乜

笑死
咁快就割定先

勞資糾紛？

擔心義士安全

死得未？

何君妖就算比人殺都唔會有人同情佢

勞資糾紛

私了團邊有試過咁早行動

［必推］今日諗返呢排嘅事 令我覺得政府絕對有取消選舉嘅陰謀

手指鎅到炸？

咁快有狗到場擺明做戲

咁少傷，自己揾人做9自己？

藍衫仲多血過佢

阿叔係英雄
搵星火救阿叔得唔得

做show又唔叫多啲記者去，完全唔夠睇

真

最怕呢年事係配合緊做其他野

“私了”，
與其他人無關，
大衆不需理會

陳水扁2.0

乞兒收錢做自己人？

拉票苦肉計？

小事一樁，係你地想做新聞才真，香港地日日都有人打架啦！大鷙驚小怪，不過咁講，一個Gay man入院就要小心D，避免感染。

早前傻仔D呃票戲假到震．今次演技有進步．但仍待改善．下次再演迫真D喇．加油再NG

以上節錄於岑子杰旺角遇襲案藍絲留言

選舉前 自己做自己？

個藍衫好似傷啲喎，流晒血咁

光速割

咩事都冇
血都冇滴

個呀叔仲傷過佢

正想講, 何妖好似乜事都冇

諗起台灣有同類事件

天誅

唔係斬死佢我都唔會信係真
一定係做戲

冇血既

還眼, 還耳, 還腸未???

耳仔仲喺度唔好扮傷

呃啦

姐係自編自導自演

Playing the victim +對沖科大事件

自編就咪鬼開心啦

又會無啦啦除晒啲衫

原來而家總統有兩位 G4保護
背心嗰兩個

一d都唔傷

做戲想區選收皮

請後生可能真係打撚死佢

ho ball

第二張相左邊條友？

香港居民傳來賀電

收到風721單嘢何君堯未找尾數

佢次次出嚟都實有兩三個老差骨/國安物體 磅住佢

係
做戲都做到好d啦

話左唔好拖黑社會數架啦 721到而家幾個月都還唔清

著卡其色背心嘅呀叔係咩人嚟？好可疑喎

有冇岑子杰咁傷先？

好似攞針吉佢 好小事

要收佢皮721後就收左啦，會唔會等到今日仲要好似0錫佢春袋咁輕手

都唔係打橫入白車 好輕傷

黑警專拉被襲擊人仕！
今次又妄顧法冶，天誅地滅

自編自導自演黎挽救選情？

血都無滴喎

又做戲呀

佢包到好想笑
2019 最新bikini

聽我老母個朋友個藍絲親戚講 身體部份脫落+20000 但係ex phd 太錫身 冇要到

之前已經影到有便衣保護何妖，仆街個人阿叔仲傷過何妖

721仲未找齊數啊

人哋中彈喎
暫時唔覺得何妖有機會民意反彈

㩒住個阿叔嗰幾個傷人打鬥喎

呀叔流晒血 , 有d擔心

一定驚無票

平時都有便衣護住 大家小心

選舉近了

一滴血都冇....

唔洗理佢 拉 冷處理博版面

應該死唔去

學藍絲 做戲姐

fb睇相血都冇滴咪做show喇

自己友

拉緊票咁多人都捉唔住個犯
你話係咪自編自導自演

做戲做足啲啦
神獸出動會血都冇滴？

有心打佢就唔會咁輕傷啦屌
交戲都交好D啦..

冇左粒lin頭？

呀助手起碼有啲血睇丫...
但何方妖孽血都冇滴...
係咪自編自導自演咋

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

感覺有啲假，係郁早就郁左啦

山寨陳水扁

屌，仲企到喺度

個款成個國安咁撚樣

做乜鳩 磨甩左粒lin?

真係比人鶳就唔止咁輕傷啦

係咪未找之前舉數

大家都係議員，點解鄺仔冇便衣保護

點解條撚樣仲未死?

仲企到起身

大佬
呢個係全港都好撚憎既terrorist
姐係拉登比人殺撚左
會有人喊咩

苦情戲咋

啱啱食完M記唔小心噴咗啲茄汁落件衫到

鋸lin?

睇個樣個救護員心入面應該屌緊
不過仲好專業幫佢包紮

感謝阿叔付出

抵佢有今日，不過要改善

就咁睇落應該係

找數？係咪霖多左

唔好學陳水扁喇，唔係下次就好次阿扁咁要坐監㗎。
唔只榮譽博士學位，連個所謂律師資格都無埋！

比人禁係地果個仲傷過佢

欠款的人又得罪過，元朗受襲的人又得罪過，江派的人又得罪過

要取消用咬耳仔果單黎大造文章都得啦

紅藥水？

拉左?

係

何已完下次吹雞找好條數先，唔係人地收唔到錢就嬲豬揾你尋仇嫁喇

Hello阿扁
拉

好似斬得唔太傷
不完美 可接受 要改善

救護玩鳩佢
包到佢露lin

聽講俾黃絲咬甩耳

比人剪lin頭？

有狗係附近，一定自演啦

做戲既姐睇相都見佢冇事

希望佢粒左lin一粒變兩粒啦

何妖年年有今日

一係自編自導自演搏同情
一係政府做野要挑起藍絲情緒,
大規模對泛黃區議員候選人施襲
再唔係就想借機取消區選

乜事都冇都咁急送佢入院
見住架白車飛住走
屌佢有咩特權

想學陳水扁連任果招?

一定係藍絲做

屯門阿叔受襲，何君堯送院

茄汁

我就係諗緊點形容 俾你一矢中的

襲擊佢個果人仲傷過佢

運動5個月喇
仲當香港人傻閪咩
要歸邊嘅一早歸晒
你未被斬到殘廢 淺黃個d都唔會因為同情而轉
醒少少喇
何妖

嘩 蚊飯啊

起碼人地都叫搵條命搏

佢...

算鳩數啦

分分鐘自製受襲為取消選舉作準備, 等陣實大鑼大鼓出黎話遣責選舉暴力

True

似苦肉計
開心得太早

感冒童打j之麻

搵自己人打自己

抄阿扁?

同意 其實輸到仆街

天氣乾燥, 爆擦姐

咁後生都要出嚟做。。。

陳水BIN

G4裝束

聽講何君堯琴晚叫雞叫著你老母

手快快正評左
諗真d應該冷處理
不推文回覆

拉

蕃咖汁姐

做咩唔著衫

禾巧醒粉阿

直頭係啦
人地用槍有誠意好多喎何妖驚死啊

幫你推

睇隻鞋，似國安

開始太多post，停止推文

真做戲

睇佢都冇乜野,
希望急症室唔好因為佢身份特殊比佢接受治療先呀,
由佢等返三五七粒鐘先啦

唔割！
CCTVB: 何妖跌左粒lin

送院時清醒

屌。佢真係俾人打嘅又邊有可能起得返身吖...
自編自導～～博見報

都未死

( Show Blocked User - Frizzle(港豬) )

何妖冇咗粒lin呀

唔怪得咁少保皇拉票，想自己搞到取消

嘩

灰衫呀叔好撚大隻

又係上環想幫手啦票，冷處理算啦

成頁都係，洗走其他嘢

不論真假 我地都唔可以比何妖贏到任何議席 繼續全力追擊 比人拉左個個義士 我全力為你打氣

屌你老母

好傷呀？有冇跌腸跌耳仔呀？

唔推了

警方幾分鐘就到達現場 點解721 唔見人

一定唔係。
如果我係何妖我一定搵條友black bloc左再襲擊。
點解要搵藍杉呀叔？

夾返d獎金
人渣冚家剷的士狗撞到手足殘廢有50萬喎

咁都要confirm咗先認，核彈都唔割，但如果唔係自己友做點解要認，你估我地係恐怖分子次次襲擊完走出黎承認發動襲擊咩

發生都未有一個鐘，而家唔講幾時講

感冒童.jpg

咪住,要多多留意最傷人士及週圍嘅黑曱甴

係跌咗

係咪自編自導咋.
如果發自內心應該打撚到佢仆街啦

佢講乜都得架啦
淆條撚

呀叔係人民英雄

哇，好鼓舞呀

咪係，咁同割蓆有咩分別

如果係做戲既話
一定會搵人black bloc左先
咁先有畫面
今次我相信係藍杉大叔忍無可忍先襲擊佢
咪再捉鬼

唔割,亦冇影響投票意向

係咪仲未找數呀 7月拖到依家先斬佢算係咁啦

拉
垃圾冷處理

學陳水扁博同情呀

721仲未找數？

係咪自編自導咋
區選喎

冇斷手斷腳 九十分
下次唔好啦

何妖做乜除左衫

甴近平

咁早呀,阿蛇

唔好spin走左科大同學單野

佢想集藍絲啲票姐

但何生都冇跌左隻耳仔

唔好信，博同情呃選票

哦

做咁多野，應該又使唔少錢

咁呀..
你未找數咪做你囉 好正常呀
人地黑社會黎

未買茄汁

手腳冇斷？

咁撚快有記者

全部人眾籌比個義士阿叔
共匪比52萬個的士司機
我地比夠53萬！！！

妖 又死唔去

睇左片味

搵人斬自己 苦用計咁高章

何狗：妓者埋位！警賊埋位！我條靚到走啦

呀扁

死左先同我講

係咪福建人做

先唔理係咪自編自導自演, 至少個大叔都叫幫大家出左口氣

點解唔係防暴而係軍裝嘅？尋晚單交通意外閑閑地都有40個防暴哦

佢老咪魔警今次又拉人禁個人落地啵，之前d藍絲癈閪老人就放，仆佢個臭街

叫撚左佢找數喇，得罪黑社會無運行

係咪何妖同人毆鬥?

係咪又爭人錢定拖人數

一定係啦，仲生歐歐

自編自導自演
為取消區選鋪路

冷處理 拉

藍屍金句

自編自導自演？
為取消區選鋪路？

有冇相係見到一班人十級保護佢?

感冒堯

咪撚再討論何妖！！！！！！！！！！！！！

呢招冇用的！應該揾D呀星強姦佢，或者仲有些少新聞价值！

會唔會就黎選舉 自編自導

r損lin頭?

肯定係自編自導自演啦. 防暴都冇出

何妖自瀆過度 被送至深切治療部

好假呀, 拿唔到飯盒

有會有人咁啱喺隔離拍片

姿勢幾好

集中討論勿洗版

[突發] 何君堯遇襲！

使唔使咁型

點解會無啦啦拍片

直插都咁小血 做戲果然做戲

你點影架

天冇眼

好假 似足拍戲

點解成日影到重點果陣, 影果個自然反應都會擰開鏡頭

開心哂

場戲編得唔錯，係太錫身傷得唔夠重
可改善，有進步空間

賀乜鳩？人地仲行得走得呀！
我地手足遇襲就俾人打到仆街頭破血流
屌你老母何君堯𠝹損少少有乜好賀？

實在係拿唔到飯盒

傷口係邊？

血都冇滴有乜好賀

咁唔小心呀

你點影的

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

推 好撚假

個個都未審先判當正自己神探看透世事，如果做嘢既係自己人呢？你地宜家等於割9人喎，佢有事係咪唔撚幫呀？Dllm，口號就照嗌，心態冇變，都係慣性割咗先

黑吃黑

lai
yuen la

我好抵打

咪撚推啦 咁撚多個post仲開

再陰謀論啲話陳同佳都係為過送中條例而鋪路都得啦

藍衫手足好似走唔甩

見你個個都覆

下次叫你老世做戲做好d

cam又set好人又埋晒位咁，拍戲一樣喎，導演

集中討論係樓上個post

算啦，笑料一則，繼續做返正經野

膠刀

仲有班廢老咁勇武見刀仔唔係即閃

陳水扁就話有人同情啫
何妖？最好傷口感染乜乜柒柒半生不死啦

不推文回覆啦屌

個個都覆？up乜7？你唔睇下我講咗啲乜？定係你覺得割9自己人係啱？

不推文回覆

手足

拉，揾條傻仔好似智障做刀手

［請廣傳]有醫護朋友想話比周同學父母知

推呢個啊

夠呃屯門廢老票架啦 琴日有個陳廢老展示晒個標準

點解會開定機近距離影

拉
死左先同我講

自己人？

搞清楚先講呢句啦

藍絲癲佬又係你手足呀？

CAM實影過程又真係奇左D，有原片再判斷

戲假血真

痴撚線 根本就係做戲
一早寫好劇本叫人拍片

咁樣隊都得咁少血
佢用牙籤拮架?

又會有兩隻退休狗既

十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！

有心伏鳩一個人，點會得咁小血，咪做戲喇何妖

【Now新聞台】墮樓重傷的科大生仍在深切治療部留醫，據悉他已接受兩次腦部手術，仍然昏迷，情況危殆。有當日協助救援的義務急救員指，於現場逗留近半小時，救護才到場。

重傷昏迷的科技大學學生繼續在伊利沙伯醫院深切治療部留醫，有科大學生及市民到醫院探望。

而在尚德邨停車場，幾名警員帶同工具到場搜證，有警員在三樓的石壆及牆壁嘗試掃鞋印，並量度二樓至三樓石壆的高度。

停車場三樓這個位置，懷疑是周一凌晨22歲科大學生墮樓的位置。向外望會見到這層的設計與二樓不同，外面沒有平台。而最近這個位置的閉路電視相距近五十米，近升降機附近，而且會轉動，懷疑墮樓的位置是閉路電視的死角位，只要附近有車停泊或者行過了柱位後，就難以拍攝。

而在二樓的平台仍然有少量血迹，這個位置就有一個閉路電視鏡頭。

事發在周一凌晨，有示威者在停車場附近的唐俊街及唐明街堵路。防暴警察到場，之後施放多枚催淚彈，並一度向廣明苑推進，亦以長槍指向停車場高層位置。

其間有人從停車場投擲雜物，防暴隨即向停車場施放催淚彈，有催淚煙由停車場散出。凌晨一時多有防暴警察進入停車場，有人從停車場掟出長竹，防暴就用催淚彈還擊。

當日協助救援的義務急救員指，當日約1時5分有街坊向他們求助，之後與消防員一起到二樓救人。他表示，在現場近半小時後救護才到場。到約一時四十分左右，該名懷疑墮樓的男子由救護車送院。

消防處回覆指，在周一凌晨0時43分，消防員接報到肇事停車場，處理一宗一級火警，發現有一名男子受傷流血，隨即替其急救，並於1時11分要求派一輛救護車增援。救護車接報後前往現場期間，發現有車輛阻塞須改路。消防處指，涉及的車輛是雙層巴士及私家車。

救護車於是改道，在1時20分抵達廣明苑附近，再發現前方有私家車等停泊，三名救護人員於是帶同裝備徒步往現場，並於1時30分到達傷者位置。救護人員接手後，在1時42分傷者經救護車送往伊利沙伯醫院。

陳水扁橋段，目的取消區選，要做佢唔洗等今日

你又知唔係自己人？係咪證實咗先？宜家睇著咩色衫去判斷佢政治取向咩？可能佢特登著藍衫去搏佢信任呢？就算係唔係自己人都係好事呀，受傷既都係何君妖姐。咁點解你咁肯定係藍絲癲佬？搞清楚先講呢句啦

戇鳩 你係塔利班定isis呀 乜柒襲擊都要出黎認？ 望下全世界最多嘅恐怖組織啦 乜柒都唔認自己做架啦

我深藍老母到呢一刻仲覺得佢係英雄

想幫佢洗底？

區選之自編自導自演

係咪吉左落胸骨到
咁都吉唔入個心臟

下一步取消區選可以

冇討論價值，愈多人講咪幫佢Make Noise，做下實事好過啦

十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！

假到呢

傷勢？
見中果下藍衫呀叔拎住果舊野係中佢心口

咁點解唔confirm咗先話佢做戲？核彈都唔割就係，最後證實咗係自己人做先被逼唔割呀？

冇話要自己認喎但係都唔洗割定先下話

冷處理pls

set 哂cam
又隊唔中
臨時演員都係演員呀dllm
飯盒都唔抵俾

此 post 已完

拉
無討論價值
冷處理

都有可能係黄嘅中坑。

何妖係好有可能，尤其選舉期，再睇定D先，而家有手足想獨狼既唔奇，不過膠刀仲衰過上次CUTTER仔就...99%係苦肉計。

停

個保鏢好撚大隻。

何妖721尾數未找
所以被襲

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏

有心斬佢用會膠刀𠝹刀咩
有心襲擊仲要筒佢個身 係𠝹都𠝹頸啦
至少都拎上次被人濫捕個隻切月餅刀啦

利申：絕無煽動任何暴力行為反對一切暴力行為

唔好吵啦。可能根本係痴綫佬做。

拉，推番科大樹大手足同行動post
呢舊垃圾一啲關注都唔洗比，冷處理佢

不推文呀

唔推啦 淨係講何妖做咩
關心周同學 健仔 同比的士撞到斷腳既女手足好過啦

血都冇滴見到

先唔講話（我而家拎部相機出來先）呢句野係咪貼士 你影相會唔會咁講？第二屌比人cut左下反應快到咁重要當時人制服番？你一係同我講你日日咁樣比人突襲

唔好再討論條廢佬
要講集中一個post講

集中返科大手足

完

咁點解割蓆割得咁快
可唔可以act the talk
說好的核爆都唔割呢？

啲戲好假

藍衫人： 介唔介意...
何妖: 我同你影張相吖

假到咩咁，流果少少血
之前文宣俾人用刀襲擊係傷好多咖

睇左片
假到爆
自編自導自演
好心俾刀吉返下啦屌

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

科大手足呀善用不推文

無傷呀， 有屁用咩， 拉
不推文回覆

冷處理ok, 拉

賀條命
自編自導自演
慘刺都流得多血過佢

木柄

傷個少少就咪撚出聲啦

片

扮撚哂野啦柒頭
BTW 善用不推文 小小事由撚得佢 大撚把緊要野推

拉

刀？ 啲細路係公園跑跌親仲傷啦

咁未confirm、無資料分析就係9估架啦，人地估佢自導自演有咩問題，至於核彈都唔割都要睇下係邊個做先得架，唔係手足做有咩可以割，割包皮？

咁未confirm又懶係神探上身做乜講到似層層咁，講到咁如果炒車點對得住手足呀，唔可以收下把口先？

［銅鑼灣sogo見] 香港人出街就非法集結 蝗去感謝祭掃貨就唔係？

擺明啦
元秋揸定機拍片
定係佢有預知能力

依家俾哂藉口佢延遲/取消區選

河妖武功高強，冷處理就得。不推文回覆。

其實肯定係膠刀未?見片係一把黑色既野

拿筒佢身其實無問題架，唔係手腳就得，就個姿勢黎講佢係一百分既，睇返日本17歲仔刺殺日本共匪條片都係咁:

呢段有慢鏡好D

一開始就roll定機好似知有人送花
捅佢個陣又唔埋去幫手
啲人紮哂馬咁畀佢捅
捅完制服左條刀手又唔去影佢大頭

霞姨都唔洗請啦